有個負能量女朋友真係好爽

永遠唔知佢會幾時爆
情緒極度飄忽
唔開心果時點氹都會唔開心
唔理佢一陣 佢好返果陣就會痴住自己

...

痴線佬

抖m

點解我女朋友同你女朋友一樣既

係，成日睇佢唔知做乜鳩

痴撚線

我都係咁話

襟兄弟相認

所以樓豬咪正撚樣一個

你係咪m黎

你女朋友係咪姓陳。。

識製造驚喜

女朋友經常性發放負能量
唔係話攰 眼瞓 就係呻公司野
啊邊個邊個今日又點點點之類

CLS

利申: 巴打i know that feel

exact7ly
不過無咩所謂 我都習慣左

女朋友要睇食情緒藥
但佢成日偷偷地唔食
咁我就知佢果日會爆

痴線佬...

我同女朋友都係m

呢啲先好笑 睇住會覺好正

你女朋友係咪讀緊大學